想搵隻歌 歌詞係「我掛住pepe~我掛住pepe~」

唔知係法文定西班牙文
Bossa nova果類